黑社會落左戰書

黑社會同警察終於攪大聯盟向香港市民挑機！

真係豬隊友 驚死4/8 5/8唔夠多人咁

有冇叉燒飯架

真係好on9本身射煙花都可以屈下示威者

攞正牌咁 ， 人要滅亡 必先令你瘋狂～嗯⋯

警黑合作真係完全暴露晒

推左先 推到佢地仆街

識玩

改圖嘛? 唔係真係咁撚ON9掛

張圖曲到直

識玩 認哂罪

即刻喺元朗日日遞交團戰申請書

誠實豆沙包

黑社會自爆
肯認啦咩？

廈村要整治下

改圖定真
真的話真係on9無極限

食左誠實豆沙包

黑警：屌你老味咩...

歡迎白衫人士同警方家屬一齊出席

寫撚到明白衣
咁
你想點呢？
警渣有呢啲豬隊友真係冇眼睇

去睇下煙花表演

係咪撈黑既全撚部都冇腦
黑警同黑社會啲智商都唔過50

屌你老味 駛唔駛賣曬廣告 同全香港人講警黑合作

喂 呢張野唔係我地自己人搞嫁咩

黑警呢

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

人地都識抄文宣架嘛

咁多文宣最識玩係呢張

「我好驚自己人身安全！點可以咁明張目膽咁警黑合作？」
一位香港市民看到海報後的回應。

豬隊友

係囉 抄得幾好
見到我個心都驚左一驚

3 號D人出晒去，元朗真空點算？

一於去參加

舉牌
支持警黑合作
我們是白衣中華兒女

呢個掂

Push

我都覺得好撚假但唔理照用

自己人都呃到，掂

如果黑衫人話入元朗，白衫出唔出去好呢？

銅鑼灣啲商場鋪頭星期六應該嚇到全部落閘

On9

推

推左先推到佢地仆街

快po去港淫港地啦

屌你老母死黑驚

係咪認左白衣同差佬係一伙

3/8去光復

曲到盡頭便是直

正, 又送彈藥

好想去支持警察一齊食狗糧

Push 吓

麻包袋

對家整架個大sir仲好滿意

Push WTF

自爆官黑警勾結

白衫人士同警方係正義聯盟，係時候要企出嚟喇

支持白衣?我有冇睇錯 佢地係咪on8?

你試下夠擔集

係

揾譚伯同肥媽去撐場

銅鑼灣歡迎你

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

笑到

屌你攜手

笑左

警黑合作

流定堅？

要share出去

文宣組做野啦
狂整黑社會撐警既長輩圖
要人覺得撐警遊行=撐黑社會

唔係講笑 好多廢老撐

share去藍絲群同屋企d親戚群啦

今次有無海鮮宴

屌 第3 第4點都夠膽寫到咁明

嘩啲文宣好撚肉酸

堅定流？

光明正大勾結!
過份!

有冇黑衫去支持 反包圍

元朗啲鄉親出晒去，黃屍入黎搗亂咪pk，驚驚

好橋

曲直難分

push

係咪認左係佢地射煙花

豬腦

開戰

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

有冇精美飯盒？
講明先 唔要華潤堂禮券

無腦至高境界
一邊係冇讀書既違法者
一邊係冇讀書既執法者

應該真係可以撈埋做懶尿牛丸
香港真係好撚可悲

唔怪得解放軍要凖備就緒

推！

Fact checked的確係黑寫

倒不如…

幫佢地整多D poster 順便介紹下佢哋個社團。元朗仔難得發圍衝出中環，一定要大搞特搞，俾多D人知佢哋有幾咁巴閉。

想去拜山

助攻 人蠢無藥醫

咩野價錢先.........

警黑成咁
佢地想打橫行都得

熱烈支持警黑合作

正

由佢地啦

我地跟返時間表咪得

點解你地覺得對家冇腦，宜家擺到明話比你地聽警黑勾結，吹咩

請廣傳
send哂比親朋戚友

唔信係真如果係真既話成件事太absurd

做到出曬面

出至邊度

難分真與假

合作到寫到咁明

第2條真係笑死我
最好叫埋民建聯

假既都做到佢真

警黑合作證據，推

究竟係豬隊友定係我真心左

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

攞正牌警黑合作

有乜可能會咁講？唔信

我喺fb見到仲以為改圖

一定要廣傳俾身邊人知 太過分啦

堅?

通常呢d撐狗活動果日就會落硬雨
好似係

Sor真心咗

講明警黑合作，真係多謝你

屌 去左咪即係撐暴徒？

真嘢 fact checked

同一日兩面一齊集會....正
旺角多人過佢地佢地情何以堪

我發現葉劉同蔣麗芸fb 最愛share HK01嘅新聞

上次元朗無白衫打已經好唔gur
今次打返夠本

一定要廣傳

吊你老母
你咁搞法藍絲d 人睇完真係會拎住張poster去集會架。。
叫晒口號。。。警衫白衫大和解又剩
到時我黃色地點算
吊你害死自己人啦，仆街

夠膽出城 仲唔打柒你地？

Fact checked
香港首個黑社會合法集會 正式上線嚕

我想問呢個真係佢地既poster 定我地既曲線文宣？

支持白衣和警察

班人出哂去港島
咁元朗咪冇人管好危險

我直入元朗

堅？ 改圖？

係佢地藍絲fb見到張野都打左個突
由佢地囉 呢d集會冇所謂

曲到直

今次出幾錢一個？

應該廣傳 認同白衣人做既 都會出席 成為同黨

好撚好笑呀，DLKH

你老豆疊羅漢

8月3日有撐警集會

其實係我整架…

突擊

有冇不反對通知書？

p

嘩 真係無法無天

不過好驚

鄉警黑勾結

游奶強 鄧炳強 偏我遇上

證據確鑿，以後拉晒警黑一齊坐監。

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

自己人？

到時又變老人院户外考察日

快啲死

on9到爆

第三點：係咪可以用飛刀迎戰

既然已經認咗、律政司仲等咩？

今日一早d藍絲自己shares緊喎
佢地自己整架

你真係好撚柒
加密有撚用咩

雖然大家不嬲都知
但係句支持白衣和黑狗聯手
係咪自爆左

今時今日肯表態已經很好了，支持

直線自爆
想問二哥呢啲咁嘅合作伙伴仲有無合作機會

黑社會on9無極限

銅鑼灣鐵遮會否突然好賣咗

張圖真定假

擺到明警黑合作、扮都廢事扮

仲扮咩 今日日頭已經有人見過張poster啦
班藍絲自己整 白衫都擺明撐警
咁都有得spin班友根本無法無天宜家

我去啊! 今次有幾多錢??

bgm

哇哇哇～好驚呀

完美結合真係豬隊友

已經Share比藍絲，支持警察，支持白衫人士

有無人問下肥媽去唔去呀，佢鍾意炆豬肉打細路

4.農曆七月燒衣祭祀

肥媽721後知撑錯場即時割席

哈哈哈哈哈哈曲咋？

香港市民星期六請盡量避免到天后銅鑼灣一帶。附近商舖亦避免在當日營業，以免對員工構成危險。

驚死冇人知警黑合作
又幫8.5谷人數,豬隊友

係咪假膠

堅唔堅呀

Okok肯認就得😏

班廢物夠膽出黎先講啦

我地都不如著白衫 拎藤條傷去一齊玩

全力支持警黑合作

呢單野要冷處理

我地個日去和您飛

有d黑暗兵法feel喎

警黑合作，罪證確鑿

最怕豬隊友
不過佢地質素係咁上下 都係冇腦多

班藍絲整得張poster就唔好縮啦
仲想老屈唔係佢地整
宜家班友真係唔怕明目張膽咁講大話

係咪可以印定派比佢地，再報警？

高調承認黑白攜手
我感覺到生命受到威脅

作法🧘‍♂️🧘‍♂️🙏🤲🙌👐

黐撚線助攻

牛屎佬岀城，識唔識路架

83白衫牛屎佬出城！大家唔好去搞人地條村呀！

條村冇曬人

唔好題佢哋啦

Pishhhhh

收錢撐警無問題
反正以呢班人質素
出黎只係出醜
辣興更加市民

btw 我只係想警察落馬

警察不反對通知書

表態，是作為港人的基本道義
2/8白手帶行動

我等知道社會各界有意於8月5日當日發起全港三罷，我們明白面對罷工，每人都會有自己的考慮，有些人還正在猶豫，但在大是大非之際，表態，是作為港人的基本道義。我們決定呼籲各界在8月2日當日，不但出席公務員的集會，更加在當日自製一條白手帶，扣在手上，以示對8月5日罷工的支持，並鼓勵身邊的人。

香港加油

支持罷工

聽講香港有煙花係犯法

好似有啲假

咁撚癲

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

Cls

整個位要小心呀

黑社會禁撚蠢 咩都認曬

改乜鬼 佢地都唔怕咁明目張膽

夢中見到風清楊傳授破劍勢

班on9真係冇腦架wo

大家唔好炒車 d圖係呢度既人整㗎

請廣傳呼籲藍絲出席
支持警察，支持白衫人士

原來咁好賺

又出嚟合法打人，死仆街

痴撚線 真心？

呢度姐係邊度呀, 講清楚啲呀你

想睇

嘩！擺明宣戰

支持白衣

推到仆街

攜手維持治安

人地全村人出黎曬馬，好驚驚呀

鄉下佬真係無撚腦

光復香港，時代革命

智商無極限

你去番前面睇留言 有人認左頭

佢地個班文宣。。。
同我地個班比。。。
簡直唔同次元。。。

痴撚線

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

完全無視法律嘅又暴力嘅咪就喺呢班人
又出錢叫人去集會了，蛇頭又掠一筆

e張先至係真既下話?

呢個真係要推爆佢，明正言順警黑合作

機會黎喇飛云

推上去先

推！支持警察同白衫黑社會合作
警黑治港

有我實參加

點撚解香港咁多豬西
真係睇到好撚嬲

支持警黑一家親

又用毅進制

譚伯 會唔會 出席

話知佢啦，廣傳

白痴雙黑唔係真係咁撚ON9呀?雙黑勾結合法架?好想知有邊個藝人去,叫奴才叻去囉。

呢張文宣比我地自己嘅文宣更重要
（文宣組請唔好介意，呢張圖個效果好撚癲）
一定要廣傳 一定要廣傳 一定要廣傳

聽講聽晚完咗有得去酒樓食海鮮餐，有冇人一齊

利申: 報咗名

光明正大咁警黑勾結

拎支長鏡頭老遠影低晒佢地個樣，放上TG GROUP

廣傳廣傳廣傳

希望明天
無法無天

所以有去既就係撐黑社會

有無巴打搞雙強聯手

我構思係左邊鄧炳強 右邊向華強

大家握手

傳比啲偽中立撚！

一人食五盒

太好了 終於都承認警黑合作
有請盧黑警

食咗誠實豆沙包

快啲廣傳

周街貼, 幫佢宣傳

支持警黑合作統治全中国

習帝死埋一邊啦

gogogo

真係大膽

證據確鑿拉得

好想幫佢宣傳

不怕神對手 最怕豬隊友
邊有人自己爆大獲嫁

多謝助攻

搵班黑社會真係最撚蠢，明知佢哋冇撚腦

印岀來周街貼派街坊

有証明先好講喎

幫佢地手做多幾張出黎啦

真定假，唔多似喔

我無嘢講 推下先

自爆

On9合作

3同4

吹得佢漲咩？黑警擺到明唔拉黑社會

廣傳，好人一生平安

lm

邊個出席即係支持黑社會

半肥瘦多豉油唔該

加隻荷包蛋同兩條菜芯得唔得

佢哋係咪唔使申請不反對通知書

紫色個支痴撚線 有冇人可以TG我 深水埗邊間有賣

幫手文宣
支持八鄉好漢集會

poster都樣衰過人

bad taste到

成班蠢材

幅圖真定假
面係人地俾
假係自己丟

黑社會助攻？

豬對手

D文宣圖好肉酸

頂警帽.....公安?

正義白衣
正義就唔洗著草啦屌你老母

又幫黃絲集氣

幫手整多D 撐警集會既長輩圖
大大隻字寫撐警察，保護香港
下面就寫撐白衣人，撐何君堯，撐黑社會
連向生向太都撐警，你可以唔撐嗎？

啲文宣真係高下立見 構圖肉撚酸到

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

幾錢呀又

警黑合作, 天公地道

張文宣係惡搞定真？
柒到唔敢相信係真

要廣發俾藍絲睇！

DKLM

真定假？ 值得幫佢地推廣一下

好似以前警黑勾結

收規華

聽講有$850
我唔反送中了，轉陣營加入正義白衣人

幾錢一個鐘？呢排手頭緊 要買裝備

好鍾意張文宣，警黑攜手，黑社會揸盾牌，放催淚彈，黑警揸木棍、水喉通。

旺角無不反對通知書,咁我地唯有參加佢地果個遊行啦.記住,佢地沒有一個是無辜的.大家識做啦.

真定假
藍絲到底係弱智定依個世界已經變得咁猖狂
我諗真係後者

無source?

今次有幾錢收？我想去

掂

講明警黑合作，真係白痴

Source乜鬼 唔通勝和出poster會寫埋個名咩

死7頭

講到明警黑合作算唔算有曬證據

幾時搞埋警察撐黑社會集會

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

支持白衣人

大力支持

痴線支持白衣
如果我係藍都唔撚去啦

支持呀

警黑合作依家大撚晒
洗唔洗咁明目張膽！痴線

整banner

鄉黑+黑警, 明目張擔

又一次警黑合作

自首宣言

幫黑社會宣傳下？

喂屌不如索性俾埋套制服班牛屎佬着啦

我話係特首辦整既 fact checked

霞姨又要出動了

盧蛇又話勢不兩立，唔出來割蓆姐係承認警黑一家親?

白衫軍宜家話同差人friend過打band wo?

次次都係咁

警黑真係天生一對......
改名叫黑警會 算啦

真係黑到出晒面啦

熱烈歡迎黑社會出嚟集會好想睇下你哋啲豬腩肉
仲有最靚嘅豬腩肉

推比New York times la

明目張膽咁話

CCAC

正式聯手

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢張野真係佢地整？
真係唔敢相信有人會豬撚到咁

呢次真係警黑一家親囉

記得要廣傳啊！支持白衫人出黎橕自己

屌你老母，咩叫正義白衣
啲人可以無良知無人性到咁
佢地全撚部都係恐怖分子

正呀黎啦

對家整咖傻豬

黑社會升格做ngo？

3/8幫佢掛滿成個維園，banner大大隻字寫“支持黑社會”

share 去藍絲group

直㗎

依啲嘢幫佢宣傳貼連儂牆又點話丫

港島唔係你班牛屎佬玩嫁 留係元朗執屎啦傻西

唔錯唔錯，支那狗有種一定出
點都要亮下劍

笑撚到仆街
公然承認警黑勾結 真係豬隊友到仆街

唔好被黑幫放風分散注意力，繼續五大訴求主線。

呢班生物

衰過以前

好嬲！現在正式是黑社會+黑警 VS 全香港市民！(sorry 藍C根本無資格做香港市民) 香港，今次無得輸！！

班牛屎佬出哂黎

咪可以去小牛農場摘西瓜囉？

叫警察去參加, 自己友呀

屌

好野！澄清哂同黑警聯手打市民仲唔去拉人

唔好講「合作」，係「勾結」

合作係正面，勾結係負面

利申：有位中學教中文既朋友教我的

緊係佢地整啦
係人都知藍絲乜都做得出

究竟邊個整

係，好似似似都落雨。。。

連儂場

我想問佢有冇不反對通知書？

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

靚助攻

支持雪梅

今次係咪都係肥媽同荷蘭叻做主持
呀叻記得把握機會講多d野呀
唔係又俾人搶咪㗎喇

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

你老母畀警屌啊想屈我哋文宣組

等佢去左集會先入去行街啦

支持！

但係警方否認同白衫人有關係

佢呢張poster 唔係鼓吹暴力咩？另外私人擁有煙花喺香港係犯法嘅，佢鼓吹犯法？有冇機構可以投訴呢啲犯法嘅宣傳單張？

黑社會讀書少
個腦無智慧係咁

果日著白衫去係咪做乜都得

最緊要call齊外國傳媒
全部影大頭
再問下有無去721

蛇頭食水咁深 上次1500

呢張poster.....G持差佬既唔出正仆街

好堅 share去藍絲page

幾好，可以一次過打撚柒班仆街

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

share俾撐狗人士

唔好理佢地

大家唔好去挑機呀，8月5日我地齊齊罷工，唔可以再送頭!一個都不能少!

自備煙花定係…？

人講你就信
你老母個仔一係就豬咁撚蠢
一係就死左，鬼黎（已fact check)
你信唔信呀？ 仆你個臭街p牌仔

正義白衣

白衣軍進攻港島？

不知所謂！

這樣說真的承認煙花是自己放嗎？笨蛋！

蠢撚到冇人有

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

我airdrop 呢張先

有人想香港亂
其實佢驚你唔夠人多

終於公開表態話警黑合作

有咁嘅合作伙伴，d狗真係多得佢地唔少

唔該晒！

d狗俾人當condom轉頭就會推班牛屎佬出黎又當condom，d牛屎佬點都同黑警connect左先

呢次牛屎佬晒冷，認住佢地個樣，日後慢慢起底
話唔定有意外收穫

警察黑社會大和解
真是荒謬至極

橕警＝撐黑社會＝撐恐怖分子＝支持恐怖襲擊＝自取㓕亡

邊個整出泥架？真係有人咁on88 ...

真？

畫晒出腸
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

iMac

雙黑合作